【唔做嘢！】交警爆粗虐兒片瘋傳 事隔兩天警仍未立案拉人

本周三有網民上載一段虐兒片段，片中所見一名男子從外返家，不斷指責年約6歲的兒子為「垃圾」，其間更爆粗怒斥兒子討厭，並向兒子拳打腳踢，又向他掟拖鞋發洩，發帖的網民爆料指片中男事主為交通警員，一家住海怡半島，事主早在兒子3歲時已開始動粗打罵妻兒，妻子曾報警，但事件不了了之。當日警察公共關係科回覆指案件交由港島總區虐待兒童調查組跟進調查。但《蘋果》兩日來多次追問，警方仍未明確就案件正式設立「牌頭」，迄今亦未有任何人被捕，令人質疑是否因案件疑涉及警務人員有關。

要推

虐兒呢啲咁高尚情操嘅嘢點會拉，唔好傻啦

支持狗隊，
就要支持佢地打死全家
年輕就係原罪
狗仔狗女都冇情講

你唔支持家暴，就係偽藍偽紅，
所以你見民賤聯，工賊會，
一個都冇出過聲，
就係因為佢地支持家暴

黑警包庇黑警打老婆打仔

幫佢做宣傳，等班淺藍師奶變節

咁樣打兩下就要拉
大把老豆坐緊啦
咪撚同我講香港癲佬少

推